港鐵列車發現疑似CCTV 新裝置 或備有人面辨識系統 請各位多加注意 #戰友報料

港鐵列車發現疑似CCTV 新裝置
或備有人面辨識系統
請各位多加注意
#戰友報料